和理非已經去撚到最終升級-自焚, 幾時到勇武派去撚到最終升級-狐狼

和理非真係點升級都傷唔到政權一條鳩毛, 傷敵係零, 自損一億

自己香港自己救果然只可以靠勇武派最終型態

和理非極端思想真係害撚死人
個個靠自殘感化世人既話
仲有人推翻個暴政?